msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-24 18:28+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-24 18:33+0900\n"
"Last-Translator: An, Hyeong-woo <mytory@gmail.com>\n"
"Language-Team: mytory <mail@mytory.net>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/"
"mytory-markdown-for-dropbox\n"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/meta-box.php:7
msgid ""
"You need to sign in to Dropbox and grant this plugin access to your Dropbox "
"files"
msgstr ""
"드롭박스에 로그인해서 연결해 주세요. 그래야 드롭박스에 있는 파일을 포스트와 "
"연결할 수 있습니다."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/meta-box.php:14
msgid "File"
msgstr "파일"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/meta-box.php:18
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/meta-box.php:30
#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:93
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/meta-box.php:33
msgid "Update Editor Content"
msgstr "에디터 내용 갱신"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/meta-box.php:35
msgid "Loading..."
msgstr "로딩중..."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/meta-box.php:43
msgid "Please let me know about bugs, your ideas, etc!"
msgstr "버그를 알려 주시거나, 개선 사항을 제안해 주세요."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/meta-box.php:52
msgid "Please Rate and Review"
msgstr "별점 5개 부탁합니다. 한글 리뷰도 환영!"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/meta-box.php:57
msgid "Donate"
msgstr "후원"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:5
#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:63
#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:260
#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:261
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:20
msgid "Revoke"
msgstr "드롭박스 연결 취소"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:24
msgid "Get code from Dropbox and paste it. Click button below."
msgstr ""
"드롭박스에서 코드를 가져와서 붙여 넣기 하세요. 아래 버튼을 누르면 코드를 가져"
"옵니다."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:28
msgid "Get Dropbox Code"
msgstr "드롭박스 코드 얻기"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:58
msgid "Markdown Engine"
msgstr "마크다운 엔진"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:72
#, php-format
msgid "Your PHP version is %s, so cannot use Parsedown."
msgstr "서버의 PHP 버전이 %s이라 Parsedown을 사용할 수 없습니다."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:75
msgid "GitHub Flavored."
msgstr "GitHub 스타일."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:76
#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:98
msgid "PHP 5.3 or later."
msgstr "PHP 5.3 이상."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:94
#, php-format
msgid "Your PHP version is %s, so cannot use ParsedownExtra."
msgstr "서버의 PHP 버전이 %s이라 ParsedownExtra를 사용할 수 없습니다."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:97
msgid "An extension of Parsedown that adds support for Markdown Extra."
msgstr "Markdown Extra 지원을 추가한 Parsedown의 확장."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:113
msgid ""
"It works with PHP 4.0.5 or later. <strong>This version is no longer "
"supported since February 1, 2014.</strong>"
msgstr ""
"PHP 4.0.5 이상에서 작동합니다. <strong>이 버전은 2014년 2월 1일 이후로 더이"
"상 업데이트하지 않습니다.</strong>"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:119
#, php-format
msgid "Your PHP version is %s"
msgstr "현재 PHP 버전은 %s입니다."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:125
msgid "Markdown File Extensions"
msgstr "마크다운 파일 확장자"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:131
msgid "e.g. txt,md,markdown,mdown"
msgstr "예. txt,md,markdown,mdown"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:133
msgid ""
"When selecting a file, only files with that extension are displayed in the "
"list."
msgstr "파일을 고를 때, 해당 확장자의 파일만 목록에 표시합니다."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/settings.php:134
msgid "Spaces are not allowed."
msgstr "공백 문자 금지."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:161
msgid "No change."
msgstr "바뀐 게 없습니다. "

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:266
msgid "Migrate from Mytory Markdown"
msgstr "Mytory Markdown에서 이전해 오기"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:299
msgid "The code is invalid. "
msgstr "잘못된 코드입니다."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:328
msgid "Complete."
msgstr "완료."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:395
msgid "Network Error! HTTP STATUS is "
msgstr "네트워크 에러! HTTPS STATUS"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/main.php:400
msgid "Network Error! Maybe, connection error."
msgstr "네트워크 에러! 아마도 연결 문제인 것 같습니다."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:3
#, fuzzy
msgid "Migrate from Mytory Markdown to Mytory Markdown for Dropbox"
msgstr "Mytory Markdown에서 이전해 오기"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:9
msgid "Close."
msgstr "닫기."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:42
msgid "URL corresponding to Dropbox folder"
msgstr "드롭박스 폴더에 해당하는 URL 부분"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:45
msgid "Change from"
msgstr "여기에서"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:48
msgid "Above is a string that extracted common substring from markdown paths."
msgstr ""

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:50
msgid "Please edit appropriately and convert."
msgstr "적절하게 수정한 뒤 변환하세요."

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:56
msgid "Dropbox folder"
msgstr "드롭박스 폴더"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:59
msgid "Change to"
msgstr "여기로"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:65
msgid "Convert"
msgstr "변환"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:70
msgid "Reference: Your Markdown URL List"
msgstr "참고: 마크다운 URL 목록"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:76
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: /home/mytory/workspace/wordpress/wp-content/plugins/mytory-markdown-for-dropbox/migrate.php:81
msgid "Result: "
msgstr "결과:"

#~ msgid "Only one step can be undo."
#~ msgstr "1단계만 되돌릴 수 있습니다."
